【【粉俠傳十週年紀念賀圖】】

悶唔悶

gchi

點痴線法?

支持喎

OIC
多謝支持

可唔可以講下粉俠傳個名嘅由來？

粉-主角曹缺粉紅色頭髮
俠-俠士
傳-傳記

解釋埋做乜負評

1

好難解釋

呢張圖畫咗幾耐

有冇十週年版泥膠人

樓主以為自己係下個 一拳&鬼滅

已解釋了

幾個鐘頭啦

呢隻算唔算

兩套都冇追開

得唔得畫我
嘎王
能力求撚其 出場兩頁比人秒殺

喺格劍dlc出?
記得就出啦

好懷念粉俠傳，以前睇po中伏會屌
竟然依家睇到標題有粉俠傳都click入黎睇
唔知係咪就係叫憶苦都思甜

角色資料集推出後以後好難會有粉俠傳新消息

點解格劍DLC官網執柒咗？
係咪畫得太垃圾圍唔到本

原來張草圖唔差
係上色問題

做乜嬲

冇人教
唔擅長上色

其實咩黎
成日見人推介
啲畫風咁日和

靚過日和好多

1你老母咩

又唔鍾意?

真心欣賞袁生啲毅力
但畫功同一拳作者差唔多
繼續努力

其實唔上色都幾靚

盲反一拳到咁？

理性分析

幾好 起碼認到d角色先

十週年快樂
袁生好欣賞你堅持畫左咁多年
舊登畫到而家2020個份認真好值得欣賞

第一次睇你底稿
真心唔肉酸係上色出事囉
如果你花多啲時間去上色
出黎感覺應該差別好大

我自己都鍾意畫野但苦手
搵左你張野練習
一齊加油啦

多謝

不是吧

煩唔煩?

冇睇開一拳
完啦

畫得幾得意
多謝你幅賀圖

樓主你係咪得罪左好多人

幾靚, 個比例拿捏得好好

袁生，你覺得粉俠傳好睇d定鬼滅好睇d

9.5/10

屌

冇得罪過人

因為用文具舖木板人仔做骨架

冇睇鬼滅
估計粉俠傳好睇啲

咁勁

乜

係𠵱個世上有一種堅持叫做：袁生。
笑咗你幾年之後比你嘅堅持感動咗。
你加油恭喜粉俠十年
雖然本人未算係細膽嘅人，
但係十年嚟我都捱唔過第廿幾集果條白兔BB撚屌。
不安到我睇唔到落去，希望你繼續發展你嘅與趣。
同時畫功進步

新會然？

咁你自己欣賞邊套漫畫

dragonball

白兔bb?
睇到維港之戰果時?

唔知呢

咁就10年

好早啦⋯⋯
老實講我次次見到佢係咁叫白兔bb都會好不安
十周年又萬聖節我再挑戰吓啦⋯⋯
可唔可以講一講佢之後重會唔會出現？
打打下彈兩隻公仔出嚟真係有少少難頂。
雖然都係每睇一頁都會心諗JM9
都係果句：有一重堅持叫袁生。
其實如果唔係加啲魔法少女造型會好少少

hi

時間太快過

其實都唔係好成日出現
出通常都冇對白

十週年

廿週年就唔會畫圖喇

過去10年
樓主不停製造電子垃圾

我會希望廿週年果陣你D畫功會突飛猛進
加油

到時應該退出江湖封筆

2

3

4

5

6

居然開係動漫台

哇屌
原來已經十年
睇到出黎做野了

咁唔係應該咩台

個故事完咗啦
不過出番本角色資料集

平時周街都見到你

唔係掛

毅力都係天份嘅一種樓主加油

勁

feel到佢部機就黎爆炸

盡量加油

又係你

唔明
你回錯post?

回錯post,唔好意思

謝謝幫推

比人屌得多，個腦自動link 去鬧人說話
我以為你已經百毒不侵，
點解仲會理人點睇

你個仆街真係曲直難分

神龍刺青會唔會出文字小說？

中意睇字多過睇圖。

原來已經十年架啦 恭喜袁生

當初笑尻過你 但依家變做佩服你 繼續努力

屌連我都無拍打機片好耐，專心做steam成就獵人，袁生仲繼續畫

曲你鹵味

唔會啦
冇動力打字
打戲多都唔知點用文字表達

啲時間係唔係都會過10年
而且粉俠傳個故事都完咗
冇咩恭唔恭喜

粉俠傳完咗
而家畫緊格劍dlc

原來你仲未死

等你死先

認真，我係幾佩服你
我真係想像唔到一個人嘅面皮可以厚到咁

支持

多謝支持

你搞錯左

佢仲早過鬼滅畫

有冇型啲角色

收皮啦垃圾
幾時返青山啊

粉俠2010
鬼滅2016

4個主角都唔夠型?

你返先

岩岩去左睇comment，真係好好睇

4年前喇
向前望啦

畫功好似有進步

好有心機畫

點解個吊帶草圖露bra
右1 凌波人

1.畫個波型就番
2.咩叫凌波人

凌波人= 冇波

男仔嚟梗係冇波

幾時出錢不安figure

幾年前整過粘土人

有冇新官網，想睇返以前粉俠傳

呢個

可唔可以學下畫畫先？

仲有乜學

佩服你嘅堅持
人生有幾多個十年
btw不如搞返個十週年填色大賽

湯巴走埋簁動物台

冇人參加點算

好出名?

粉俠傳你都唔怕無人睇，怕咩無人參加

睇同去試色兩回事

G持